【無懼疫情】筲箕灣形薈「天池屋」售5,460萬 呎價逾4.2萬雙破頂

武漢肺炎疫情持續擴散，新盤市場仍錄得新高成交。代理表示，新地(016)筲箕灣形薈2座頂層35樓A室「天池屋」，實用面積1,279方呎，連370方呎平台及天台1036方呎，天台設有私人泳池，透過招標以5,460.2萬元連三個車位沽出，呎價42,691元，無論樓價及呎價均逆市創項目新高。據知，買家為本地一名年輕才俊。

本地年輕才俊

想比佢屌

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

呢個單位？

筲箕灣4萬蚊呎

連埋天台 車位 我覺得差唔多啦下話

1: 筲箕灣用四萬買一呎係戇鳩嘅
2: 年輕才俊五千萬即係以兒子為職業啦

豪宅不嬲價離地

一陣有d住劏房既乞衣入來又當自己大業主gogogo

等睇連燈仔入泥左彈右彈
呢間垃圾間狗刀吾住
最多值200幻

仲有要浸水池

走資呢就越高價越好，因為下一次樓市高峰就可以更高價賣出，你地自住供樓就日日care個價，人地只care有無貨

隔攝到

啱
支那人有貨就唔驚無錢

差唔多

有無睇樓片睇下，想開下眼界

筲箕灣......邊個位/?

呎價42,691元
就咁除實用面積計出黎

特式單位不嬲任開價

扣返堆車位天台泳池平台嘅市值 咪三萬左右一尺 差唔多啦

筲箕灣咁遠都咁貴

望到煙花？